健身新手

最近想玩健身 頭先交左表Join左康文署個簡介會 但又見到有個器械訓練班 想問咁多位佢地係有乜分別

簡介會係聽個talk就有證 好多人搶
器械班好似係你要join佢個健身班 上足堂先有證(好似係)

利申 簡介會

最後上完都攞到入場資格 但上個訓練班要上成個月 講座只係聽兩個鐘 但講座成日滿人 最好係有講座個日 早兩個鐘去等
總會有人遲到或唔去 到時你就可以頂佢個位 既方便又快捷

簡介會淨係用3個鍾時間同你簡介gym入面d機有咩用 而器械班就係一個月左右上12堂一個鍾嘅班 有教練教 幫你認識gym嘅基礎野同比你問野試下d機 分別就係簡介會多數好多人同你爭 而班相對少好多
有fd試過報簡介兩三次都唔中 又排過兩次都冇 到依家佢都仲係冇證

麻煩晒咁多位 希望大家都操到大大隻隻!!

上訓練班仲好啦，起碼知道每部機點用，減低受傷機會

利申：簡介會

訓練班啲時間太麻煩 好似要上成4堂
諗住完sem都抽唔中就去上訓練班